

#############      PROYECTO NUEVO	#############

# Configurar primero el directorio en el apartado "volumes" para el contenedor "db" en le docker-compose.yaml
	ej. - "../Proyecto:/var/www"
	
# Ejecutar:
	- docker-compose build
	- docker-compose up -d
# Entrar en el contenedor
	- docker exec -it "nombre del contenedor php" bash
	- composer create-project laravel/laravel myApp (dónde myApp) es el projecto creado.
	
# Mover todos los archivos de myApp a /var/www/
	- sudo mv * /ruta/al/proyecto
	
# Asignar permisos de escritura al directorio /storage
	- chmod -R 777 storage
	
# Cambiar propietario del directorio /Proyecto en máquina anfitrión (no en el contenedor)
	- chown mario:mario -R /Proyecto
	

#############		PARA PROYECTOS CLONADOS DESDE GIT	###################
	
# Nos traemos el proyecto desde git con git clone

# Configurar primero el directorio en el apartado "volumes" para el contenedor "db" en le docker-compose.yaml
	ej. - "../Proyecto:/var/www"
	
# Ejecutar:
	- docker-compose build
	- docker-compose up -d
	- sudo chown nuestro_usuario:nuestro_usuario -R db_vol/
	- sudo chown nuestro_usuario:nuestro_usuario -R log/
	- docker exec -it contenedor_php bash
	- composer install
	
# Renombramos archivo .env.example a .env

# Ejecutamos
	- php artisan key:generate
